點解普京不會每日常在？

因為金仔不可向只往上爬

愛德華能夠一生一世嗎

咁朱薰都一樣啫

特朗普不會害怕

徐庶都不需要害怕

林夕愛過的他

拉登的囍帖金箔印著那位他

蕭邦婚紗照那道牆及一切美麗舊年華

忘掉有過的卡 謝霆鋒柏芝冠希及兩張閃卡

明步同日插下

林鄭愛過之鋒